有無人背脊同心口生暗瘡？

我心口同背脊原本一粒瘡都無 係之前無啦啦一下子爆好多粒出黎 一直都無理佢 由佢爆 依家背脊勁多勁多印 仲要依家周不時keep住都會爆1，2粒大既出黎
各位巴絲有咩經驗同解決方法可以分享下
好彩我係男 有印都無咩所謂 女既話就真係死比你睇

背脊打平瞓會有，唔知點解

會唔會關飲食先？因為好睇個人體質？

心口生左粒
第三粒lin

好似係你背脊受嘅壓力大得滯 就會搞到生呢啲壓力瘡 換張軟啲既床或者減下肥啦

我屋企張床硬到仆街 瞓到腰都痛

背脊變左幅地圖
唔敢去遊水

背部生暗瘡可能係因為細菌

而心口個啲係智慧lin黎
如果頂住你粒lin頭 就要考慮切左佢

可能有關，冇深究，打側瞓ok

我其實都睇過 係關飲食 同休息時間 多飲水

我諗大家都係濕熱底

唉屌 每次沖完涼照鏡再諗番之前一粒瘡都冇 會有種心酸既感覺 係好撚灰

same
背 心口 膊頭都有
好彩係男 不過唔敢除衫。。。

個隻背粒消有冇用？

以前青春期好多
係用左松焦油梘沖涼先受控

不如諗下方法解決？ 我都有依個問題

我膊頭都有 不過小

未用過 我用過茶樹

我google睇過好多有關既資料 我好sure我係濕熱底 好多野都唔可以食 但同時又食緊冇戒到 例如辣野 煎炸野 之後雞同豬都唔可以食 我第一眼睇到 心諗 唔撚係呀 咩都唔可以食 你叫我點做 番工已經辛苦 連自己鍾意食既都唔得 人生有咩意思

我試過既方法：
1.用松焦油梘-> 好左少少 但都會繼續生 用左一舊就冇繼續用
2.宜家用凍水沖涼 之前沖開熱水 貌似又係好左少少 但都係會生下
3. 啱啱開始試用日本果隻專for 洗背既番梘 未知會唔會好有效

暫時既結論：發覺啲方法好似都係舒緩多 點都係會生下

飲食呢bro

我中學個陣係咁生，而家得d 印，但都搞到我唔敢去游水